13/10 全港兵捉賊 冷氣天文台

Protests across Hong Kong today.
1445
#TaiPo Blue flag, pepper spray TEAR GAS
#TsuenWan Heavy police on Tai Ho Rd, citizens subdued
#Shatin Protestor rd blocks near mtr tracks
#TKO Protests in Popcorn Mall
#TuenMun Protestor rd blocks on Pui To Rd
#Mongkok Protestor rd block Nathan Rd

1449 兩男一女 NATHAN ROAD

1450 TKO

屯門 vcity

旅巴un9247 運狗

1458 葵芳 可能有伏

乜撚野兵捉賊 我地唔係賊

我錯 用錯比喻 再開

新PO